[民主英雄] 唯唯寸爆蝗蟲無得救 強調香港人有言論自由

原來一直賺強國人錢補貼香港

C TOBIN
2 hours ago
中国就是太多傻逼以为这人是真心爱国，他只是爱软妹币而已，呵呵

陳洛
3 hours ago
TMD汉奸梁烈唯，一边赚中国人的钱一边实行港独，狗娘养的畜生一定要抵制到底

ko lolo
1 day ago
他妈b的，你这种香港艺人，不是我们强大的祖国给你机会来赚钱，你还能吃好穿好吗？蝗前蝗后，说我们内地人是蝗虫乱飞吗？妈你b

唯唯又話冇去

6.9既大德 香港人沒齒難忘